《環時》16年1月社評聲稱《十年》宣揚思想病毒 完全荒誕 十年後不可能在港出現

原來唔駛10年

環時冇錯，應改名做三年